重要 聽日請自備水乾糧 唔好益啲冇罷工嘅鋪頭！

Fb見到
From a friend:
呢件事好重要！
聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

pish

係陣間sor

推